有童年陰影係要面對定係忘記

小學果陣個比個肥仔偷左我包薯片
放唔低

咁同佢講返叫佢比返你
然後放低件事喇

放低到嘅好自然就唔會諗起

放低左好去投胎喇

見心理醫生，佢地有一套辦法醫你